有冇黃店baklava?

學咩人食黃店呀衲狗

衲狗 = 你老豆 = 曾勝賢

人血baklava可能有

底褲黃ok？